《極很重要》推到公民黨律師JR緊急法

蒙面法事小，但之後緊急法令大家上唔到連登事大啊！快撚手推到公民黨律師睇到

Quick la

雖然呢個係事實

721 811 831 新屋嶺 推

721 811 831 新屋嶺 推2

721 811 831 新屋嶺 推3

公民黨

推

快撚手推，公民黨律師廢咩

Making laws via the ERO may be unconstitutional- Webb

可能違憲

蓮登教保佑

Pishhhhh

大狀黨做嘢

快

對律師黨來講，呢個係當下唯一應該要做既事

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

do something

搵人推呀

做野啊

比佢成功過左以後佢就係法律，到時律師已經冇用，仲諗法治？唔信可以望下大陸709大搜捕，捉曬之後直接處決都得